錯手買左2張Deadpool 2b級 今日1520

有冇巴絲咁岩係旺角?
我買錯左,可平放。

100$ fast trade

你既然都出旺角交收n 點解唔睇埋佢

去戲院換啦on99

寫明冇得換㗎?

因為本身係要睇3級

留tg
本人而家係旺角百老匯

3級先冇得退換 好似係

$120 兩張 ok？

ok

而家係旺角百老匯戲院門口

想要就快啲過黎搵我

戲院會換比你

好,,先到先得 $120

樓主硬係要蝕讓係咩玩法, 一定係偷翻嚟

$150
係百老匯門口
黑衫牛仔褲

唔係,,只係太急發現買錯,而又唔知有冇得換,所以已經直接買過另外2張

我白衫

戲院喎

180百老匯白t牛仔褲

玩野定真呀？

真，快

add我快

我仲係門口呀！
白tee
綠短褲

有合理理由，戲院會換

其實兩個分級差得兩秒，是但啦

揾唔到，一係你揾我

你係邊?

我到左！係邊

chocoolate果邊

跳幾下啦 點搵

咪kai la😂😂

你跳黎睇下

220蚊同你要曬2張 岩岩去買無靚位

我係講笑
樓上班友玩得咁開心

好啦,,我入左場啦byebye

樓主撚狗成功

撚狗

$符號係放喺數字前面

搞乜

可以換

含家係百老匯相認